凡是敵人反對的都要擁護

p牌第一次發文。
睇唔過睇次次有夢發都係一堆散水post，叫人唔好呢樣唔好果樣

麻煩大家擘大對眼睇清楚
呢個係好明顯既徵兆，前線係做緊對家唔想你做既野
咁先應該繼續啊！！！

我提議你心底可以有新rule:
如果熱門第一頁有5個以上無FC既「聽講」post, 「意見」post, 根本唔需要再睇同類意見
（包括呢個）

自推十次1

自推十次2

自推十次3

自推十次4

自推十次5

自推十次6

自推十次7

自推十次8

自推十次9

自推十次